宅男戀美容妹 手都未拖過 稱保守結婚後方可 2年遭搾乾50萬

一年零八個月的拍拖生活中，他跟Coco見面不超過十次，而且幾乎每次約會，「表弟」阿杰都在場。

而且雙方從未拖手親嘴，女方稱自己保守，認為結婚後才可拖手親嘴。

事實上，阿勇與Coco絕大部分時間，只是透過WhatsApp交流，Coco有時甚至兩、三星期才應機。二人之間的甜言蜜語不多，但阿勇覺得Coco有時關心他「你返咗工未呀」、「加油、努力、返工俾心機」，已令他覺得窩心

事後記者採訪女方稱與阿勇只為客戶關係

毒撚錢真係易呃

唔係想blame the victim 但好心啲毒撚啦 用個腦諗下人地會無啦啦中意你啲乜啦

咩時代，仲咁多人信呢啲

20180716

呢篇潮文仲可以用幾多年，每次入呢啲topic都會覺得似回帶

霍紫泳

又loop過

仲有